點睇啲好hae既OL

姿悠淡定
返到公司沖杯野飲
同人吹下水
撳下電話，去下廁所
係keyboard度撳幾下就到lunch time

泰山崩於前而面不改容
我覺得呢啲oL好正，你地又點睇

又咪係要同事幫手執屎 收皮啦